連仔不如加個知期del post 功能

比人delete 返呢個星期嘅post

但係連登一大特點就係唔比人del post
但係如果連仔冇十足把握，可以斟酌比人delete近日嘅post